[嚴選] 大家樂定大快活好食d

唔準諗 即刻答

正皮 : 大快活
負皮 :大家樂

早餐大家樂，咖哩同打邊爐大快活

大快活淨係diu個邊爐已經夠

Cafe de coral真係越做越差

其實我覺得早餐係難分高下

樓主老母比狗屌
樓主老母比狗屌骨灰

以前黎講係大家樂，自從加價之後就愈黎愈差

本來大家樂完勝 尤其下午餐 同午餐 例如白菌雞皇 洋葱牛扒 宜間公司兩邊都近 食過大快活 發覺午餐真係好食咗好多 例如新出嘅健怡套餐 單以午餐嚟講 宜間打和

俾錯負皮

大快活早餐好食好多

大家樂個吉列豬扒簡直世界級,愈縮愈細 以前差唔多有半隻碟大,依家仲細過份炒蛋

無錯 贏勁多

大家樂上海排骨菜飯唔錯喎

睇標題係大家樂前過大快活 以為入到黎大快活係負皮 搞到手快快差啲揀錯

大家樂焗豬

MX焗豬